元朗要人

打999打左兩個鐘都無人嚟
元朗人俾黑社會圍
跪求可唔可以搵人入元朗幫手
再係咁真係會死人